《七一立會案改控暴動》明天東區裁判法院下午2時30分提堂

劉頴匡 Ventus Lau
· 12 mins ·

《七一立會案改控暴動》

我因涉嫌去年七月一日進入立法會範圍而被檢控。今天律師通知，控方將申請改控所有涉案人士較重的暴動罪。

原先控方控告我們的罪名為「進入或逗留在會議廳範圍」，最高刑期是監禁三個月；經修改後的控罪最高刑期是監禁十年。

明天我們將會上庭，你會來支持我們嗎？

【七一立會暴動案提堂】
日期︰6月10日(三)
時間︰下午2時30分
地點︰東區裁判法院第一庭

推

屌你又暴動

公廁罪名

Push

PushPushPushPush

There can be a fine line between unlawful riots and lawful protests.
The criminal defense lawyer must have authority and the skill set to defend!

Ideas for possible legal defense....
E.g.
1. merely present at the scene and did not participate in the riot
2. victim of mistaken identification
3. acted in self-defense against police who were using unreasonable force
4. etc...

暴動罪 未告得入都煩係一年半載 仲可以還押你大半年
同埋超級低門檻 配合紅官 唔洗再用正常法律思考

暴動又好少還押
唔知點解

想問一樣法律問題
控方今日改控另一條罪,但聽日就上庭
咁辯方點有足夠時間搵論點？

又暴動

想問下邊個官審

都係再過堂再定審期

push